減肥吧絲！每日只食1000kcal

冬天過後，相信好多絲打都開始搵緊減肥（極速）方法。美孚小修女決心不再做肥婆，要減肥！仲要每日做30分鐘運動同埋每日只食1000Kcal。希望做到極速減肥之餘唔反彈。

修女重災區係下半身，肉感肥大髀肉加埋粗壯肌肉小腿，真係唔敢着短褲....修女返一份Office工令到肚腩仔變左個大肚腩，真係好想喊所以要立刻趕住喺夏天嚟之前減個靚肥，依家同大家分享下我既獨門秘技。

飲食

相信大家都知道有一條formula可以計到你每日需要食幾多卡路里（靜止狀態完全唔郁）：

女: BMR = 655 + ( 9.6 x 體重kg ) + ( 1.8 x 身高cm ) - ( 4.7 x 年齡years )
男: BMR = 66 + ( 13.7 x 體重kg ) + ( 5 x 身高cm ) - ( 6.8 x 年齡years ）

修女每日要食約1200kcal,為咗達到減肥效果決定每日只食1000！餐單如下：

早：latte 200kcal, 香蕉85kcal
午餐：同同事食，盡量減少份量(約500kcal)
晚餐：獨特的K減肥麥片131kcal，脫脂奶一盒85kcal
其實盡量食健康d，留意返自己有冇食過量就可以，唔需要日日跟著食同樣既野。

運動

修女心肺功能比較差，行兩步都喘晒氣，亦完全唔係好動既朋友。所以跟YouTube片係屋企做，其實每日做30分鐘都已經熱到出晒汗。我鍾意一啲會減到肥而且改善肌肉線條嘅exercises，想推介呢類片俾大家，你地都可以搵一啲改善埋肌肉線條嘅片嚟跟住做。

不反彈

減左幾星期之後應該會有成果，要唔返彈就要keep住健康既飲食習慣，例如每餐食7成飽同埋多做運動等等講到口臭既野希望大家都有個自己滿意既身型

1000 卡

每日要2000KCAL

原來只需要1146 kcal 每天

早餐唔飲野淨食麥皮
午餐晚餐都可以食豐富啲

1000 kcal
你等反彈肥返la

減肥唔係要高過bmr 低過 tdee 咩
低過bmr 會減慢新陳代謝
幾肯定會反彈

latte 轉齋啡啦

女人減肥真係唔用腦

減肥都蠢過人

上網搵下咩叫tdee先啦

一千卡 笑死人咩

原來仲有on9每日只食1000卡去減肥

唔怪得依家啲呃鳩人嘅減肥產品廣告仲可以大行其道

果d傳銷 唔怪得愈做愈有

食1000卡會出事

洗唔洗笑曬全部女人人

留IG我幫你減

利申： 健身教練

其實戒糖已經會瘦得仲快建議樓主飲americano好過

係女人先特別鐘意啲甜到仆街嘅野飲
啲台式飲品成行成市有啲仲夠膽死sell 健康
減肥首要就係stop drinking calories 但偏偏有啲女人就飲代餐減肥而唔食野

女咩人大撚把肥仔開post亂減肥啦
有冇人話男人減肥真係唔用腦呀女人女人 傻9

同樣既卡路里下，減少脂肪同碳水化合物類，增加多D蛋白質同膳食纖維會更加好

開post嘅唔敢出現深潛咗？

一講減肥，
女人真係特別on9

入親去買多數係肥婆

咁好多香港男人又肥又矮既

飲latte

食得咁少係唔應該做帶氧運動黎減肥